Ce projet d'école en équipe de quatre est le projet final de programme que nous avons choisi. 
Nous souhaitions innovés dans un genre que nous avions de l’intérêt; les twins sticks shooters. 
Nous voulions adapter ce concept pour un jeu d’aventure et de combat avec au possible une histoire et des cinématiques.

Les touches:
Disponible dans le jeu.